曼聯冷血 炒daddy 曼聯迷係狗

同轟狗有咩分別？ 屌你老母daddy幫你地拎左三冠

個時十六弟炒佢話我地無人情味

而家俾你話返我地無人情味囉

話炒得早
對領隊冇耐性

關獌迷咩事 樓主on9

冇講 you never walk alone
炒人冇問題
一 d 都唔偽善

16vs6都炒 有冇搞錯

我到今時今日都叫佢 daddy證明有質素既轟迷都係重情重義

相反曼狗叫左頭一季daddy 依家個個叫 躝啦死摩狗

我依家都叫佢做daddy

說話唔可以咁講，樓主絕對唔係on9

侮辱左on9

樓主擺明on9，一齊反牠

樓主係狗唔係on9

樓主係狗，冇話on唔on9

表面上幫daddy講好話，
暗啞底原來已經部署好炒佢，
哩D就係魔性

Thx

肯改名 真漢子 on9阿古路

聽住先啦

又jer

夜啦訓啦

樓主 on9 同車無關係

又燒埋車果疊